bb來了2

繼續

成班喪屍笑死人喇

呢套幾好睇其實

walking dead

笑到仆街

幾時有嘉嘉？佢好淫

成班喪屍

BB group 啲人響灑同一間房

大小姐

喪屍出籠

其實Ali d戲睇得幾舒服
第二個做可能好難頂

送水輝快啲返啦

Ali 好正

畀輝dee中出即飛

個陪月係咪mandy

飲奶

輝Dee

除鈕

Ali呢個look好純

我想做個BB

好多人都好想飲

我要飲

大小姐冇得餵

我究竟睇緊啲咩

ALIN 粒LIN

都無胸啦

我都想啜

輝Dee呢？

lin頭

飲ALI人奶

霞姐

唔駛按摩唔駛熱敷嫁咩

好想飲

點解依套咁高質

Ali 大小姐 霞姐 4p

最認同呢次

成套都愛回家啲人

此劇「唐恬兒」原定由岑麗香飾演，後因岑麗香約滿及不續約TVB，最後改由李佳芯頂上。

成班青頭仔

ali vs 香香

精盡人亡

好撚彩唔係香香姐

唔知之後有冇啲中醫vs西醫情節

好想做bb

好彩係ali做咋

好撚正

香香做真係熄機

吸引力跌九成

香香都好正啊

差好遠
香香d戲

ali

見親香香就諗起佢整容前個樣

連登仔點解睇呢套野
又冇女幫佢地生仔

Tvb拍慣依d

ali完勝
起碼唔駛睇字幕
佢做呢啲角色好適合

最後有一下岳高個頭

Ali好純 啲戲好自然

淨係把聲都頂唔順 大灣區產婦

冇先想知呀ma

Ali 本身無波，係生左之後有奶先大左少少都唔出奇

香香做即刻吸引力大減

係零吖！

香香邊識做戲

香香冇果陣港女味 冇ali咁正

打j

陳秀珠都上奶

我都想推霞姐乳頭

我好想推下

打飛機姿勢 求cap圖

幫ali催奶

我黎幫佢

幾廿歲人唔好咁多性幻想啦

醫生叫佢緊急開刀

屌

眼濕濕

ali 好好戲

話乜鬼
乜都係新抱錯

好想同ali瘋狂催乳

衛蘭做呢d外母好正 扮得好似

推佢落街啦 我負責

Alibb

衛蘭

好想幫ali推奶

成班乳牛

盧婉茵真係好撚match 仆街奶奶角色

唔知點解見ali喊 我都想喊

我都想喊

我幫得啦 你走開啦

過左去鬧乜春

Ali 唔好喊啦

ali真係好撚正

你依家唔係刻薄緊咩

盧婉茵一齊上奶啦

Ali

Ali喊我都想喊

match到爆

咁你係刻薄呀嘛

盧婉茵

馬壯好波

馬壯

Ali喊好似小朋友

馬壯做得好！

john ma都算好老公

咁似戚美珍

Ali 幾好戲

馬壯好man

霞姐對波好大

ali好可愛

Ali 咁好戲

啱啱嗰句靚波

不嬲

Ali 喊

我屌佢真係攪唔掂 係咪我聽錯

好想幫Ali揸奶

準備上奶

第一次見神之馬壯咁神

我老母都話佢好戲左

頭先捽眼勁可愛

佢演法好唔傳統
好特別

John ma man到

呢個戚美珍喎

ali真係好靚

葉問

頭先第一眼見bb嗰刻我都好感動😢

我老母好似盧苑茵，頭先馬壯屌個下我好撚開心

最後都係叫 允

產後抑鬱

諗起允行

巴打

巴打 我一樣呀

有幾唔傳統

可唔可以講解下

留名學嘢

醫生最後個句好賤

自從踩過界開始就進步左好多

心虛樣

唔可以

ali好靚

行開！

陳秀珠先係好老母

抱我

好彩我老母似陳秀珠

生完隻佬無晒用

呷自己個女醋

講到我都有d驚

我阿哥同馬壯一撚樣

我老母又同衛蘭一樣

日日為左個b同阿嫂嗌交

會唔會有拒絕扑嘢情節

而家我同女朋友見我老母都無面俾，比說話我同條女聽我即刻駁嘴，駁到我條女覺得我惡得制屌返我轉頭

有，做阿四

第一次見唔鍾新抱姐，自己個孫都唔理真係未聽過

Ali又靚又好戲 喊戲唔令人反感

我狗宮格正式宣布Ali係我嘅
勸大家都係死咗條心

嘩諗到都覺得嘈
巴打頂唔頂到

其實適當時候要屌𨳊盧苑茵呢啲老母，關係決裂都係呢啲搞屎棍

馬壯做呢啲真係一流

Ali
視后

睇套呢套戲講中好多巴打同另一半同埋阿媽既心聲

老婆對一世，仲要日日對，老母就唔駛。
不過如果老婆係好人，老母係咁衰嘅就真係要同老婆同一陣線

Ali d演技自然得好吸引！！！睇左一集就想追落去

唔知之後keep唔keep到呢

推到Ali視后

呢套好多個選角都好 fit , ali 馬壯,
madam 盧, 陳秀珠, 霞姐 , 就連對面床果個不斷嗌師奶, 都好 fit
一望就係果個格

我老母第一次見我女朋友就問，你份工諗住做到幾時呀？我同條女啞撚左

TVB 得返Ali

呢套啲人有觀眾緣好多

今日第一次睇 唔知點解睇到我眼濕濕咁

推入手術室 分離個時

點解ali成日都有人地幫佢著鞋嘅畫面

第一集又係咁換靚衫

同埋馬壯好man 幫老婆鬧佢老母

佢老母好不可理喻

做到咁黑人憎姐佢演得好成功

套野幾好睇

我覺得佢做好/野蠻奶奶都好惦

啲講野有骨個啲仆街奶奶

我日日食花生

真係拿捏得好好

啲嘴臉同我老母九成似

咁樣話您老母嘅

Ali真係好正 又做得好好 唔怪得咁有觀眾緣啦

缺宅男女做慈母都睇到眼濕濕

我頭兩集都睇到喊 自己性格同ali個角式好似 好多野都好似 愈睇反而愈唔想生...

我都唔想，但睇完之後好有感觸，我都唔想似㗎

可能大部分之前都係做開處境劇有關

佢做奶奶個時 你會唔會好似馬壯咁左右為難

勁多愛回家嘅面孔

其實佢同陳秀珠兩個對調角色都無問題

我初頭同我老母紮馬，而家佢好左啲，起碼少講左有骨嘅說話。
其實做咁多野都係為結婚鋪路，唔打定個底，第時同我老婆實多拗撬，到時先做野太遲

兩個做戲都好惦

馬強馬壯都係做返兩兄弟

識諗 呢啲要改真係唔可以一朝一夕可以改到

真心一問，點解ali可以上位上得咁快？唔知第二，三套劇已經直接做女一，仲要part d大粒野？

新舊都好多
岩岩醫院教上奶6個有4個都係愛回家

我估好多一姐離開TVB , 自然有機會比其他人上
事實Ali 又carry 到角色

佢呢套執二攤咋

好奇係因為我記得佢做學是學非個陣，啱啱先去tvb，形象又唔係話好鮮明，但突然就俾人抽左去拍劇，仲要一做做女一

Ali做返自己

ali唔算上得快...做左好多套配角啦

執二攤
朱千雪辭演律政強人
楊怡辭演與諜同謀
所以Ali咁快有機會做女一

呢套劇原本係朱千雪演卓誼中
不過Tracy決定讀書辭演
先搵同屬靚女的Ali頂上
所以係有運

大把人捱左好耐都未有佢咁嘅際遇喎

I see, 就係覺得佢唔似會好刷老闆鞋個d，所以先好奇

咁阿佘,嘉欣,翠如快過佢好多

好sweet

好似做緊學是學非咁

傻撚左

同ali玩cosplay

覺唔覺Ali有啲似沈大師

套野真係睇ail 我老母死忠TVB830930唔比我轉台 今次都難得話套野唔好睇 好噪 比我地轉台

咁著緊就自己湊啦

其實都唔算快 佢都做左一排二奶、配角啲角色
不過真正開始多劇拍應該係誇世代之後？
誇世代果套真係做得幾好
至少有觀眾緣之餘拍劇唔扮野，亦都幾自然

秀珠同madam lo搶哂戲

我老母又係到隔空屌我阿嫂

話洗乜用紀錄冊

兩個好好笑

唔使做呀？

勞麗嫦走咗佬？

生b好撚煩
冇乜事都唔好生

好感動

屌你老母
女人學咩人咁大聲講野？
大龍生做壞規矩

大家想飲秀珠姐定衛蘭d奶

一個口啜兩個LIN

巴打識玩

琴日madam lo都無學上奶

當你手停口停
三餐靠老婆打救仲大聲到？

啜秀豬
揸衛蘭對白大波

Ali 冇奶用，唔使諗

有公司又中六合彩，本身馬強都唔能使做

我幫手擠奶

無奶水

關係咁差阿哥肯比利是bb已經好唔話得
正常個黎講個老母又要自己養,間屋又要比細佬兩公婆住
邊個阿哥會心情好呀,黑口黑面唔多講野已經好好

馬壯係咪偷飲奶

阿ali 冇奶

想飲ali奶

夜晚直接揸住來啜啦

地下個d就有份奶

Sorry 我飲哂

有冇有小朋友既巴打飲過自己老婆人奶

我淨係知陳豪一定有用大波星人d 奶沖咖啡

擠奶就cut

想飲奶

明明唔係人母 但都覺得呢套幾好睇

衛蘭真係老謀深算

ali擠緊奶個表情

好現實

陳秀珍好好戲

秀珠

陳秀珠

好寫實

演技爆發

諗起老母

陳秀珠瘦d應該幾好j

大龍生

金華啲孫變咗金魚

瘦左會降cup

後生果陣勁靚

廢老做錯事最鐘意發爛炸
逼d後生買佢怕
係咪全部老母都咁黑人憎？

ali d 戲

係外母
搞搞震嘅衛蘭先係你老母

你真識食

扯左

有個唔講道理既老母真係喊三聲

下 你係咪無人性？ 登你老豆老母慘

皇后娘娘

咁我又覺得陳秀珠唔算錯得晒，係太錫個孫啫，Ali語氣又係重既

今年tvb最好睇既劇
小品永遠好睇過大陸科水既垃圾

咁叫冇人性？
好似套戲咁
明明係個老母做錯事
喂做錯野wo，唔罵得？
仲要發爛炸罵ali

平時無道理乜都屌就話姐 依家出發點有乜唔啱

Ali其實現實好易流產

ali呢d算唔算產後抑鬱，對個b緊張到唔顧其他人既感受

好想飲ail d奶

有無婆婆真係咁搏

我細個寫錯一隻字被老母打就合理
老母自己唔顧生命照顧bb而罵佢
就叫冇人性？老母大曬咩

你係咪未過廿歲
大過你d 你會明架啦

都係為個女為個孫姐

我明
叫咗佢咪做
又要死都要做
1黎我都廢事佢辛苦，2黎我好唔鍾意佢做完自己計住計住話對咗我幾好
跟住唔夠講就即刻流兩滴眼淚，話咩自己拎苦黎辛
我一早叫咗你唔洗做，咪搞，係都唔聽
成日自己幫我執嘢，執完我又要自己搵返

馬強做野咁大壓力
要飲呀嫂d奶補充體力

過左

家姐呢排坐月，好寫實

好想要馬壯咁好嘅老公

咁其實佢出發點係為兩母女好 做咁多野 反而俾人咁重語氣屌 係人都嬲啦
你平時有冇諗過你老豆老母感受呀？

呢套幾好睇，好過D勾心鬥角多多聲

幾寫實 老母咪係咁

咪係
搞到做子女兩邊不是人
一來唔可以罵佢但唔罵自己又谷住谷住

又道德綁架 錯就係錯 出發點好就唔屌得 睇住佢死？

過左廿歲諗法都咁幼稚 唔識代入下人既感受先講野

長輩就係最中意跟自己果套 衰D講句 邊個迫佢搞咁多野?

呢套原來係未來劇

咁老母有冇理過我感受啊
你咁樣飲redbull拎自己生命照顧bb
會死架
咁樣又要子女煩
煩bb又煩老母
咁叫好？

正解

最慘係佢仲覺得自己冇錯，好無辜咁個下先難頂
上次執到我啲嘢亂哂，我又要自己搞返好，話佢兩句就即刻黎料，個啲咩：你咁同阿媽講嘢？/我自己拎苦黎辛，我命賤呀

Ali做得好搞笑

岩岩ali果下

ali 冇奶啦

有冇人cap左圖，我miss左

戴耳塞

Ali 真係無奶，好真實

ali 好正

孝順父母唔係咁樣架on9仔
老母唔係大曬
老母做錯，唔屌得？
老母玩自己生命，仲要讚佢？
話我未夠廿歲，你自己又幾歲啊

Ali 好似我個ex

I mean 啲神態

同洗碗發脾氣個陣

真係就黎產後抑鬱

Ali真係做得幾好

你話呢
我都想飲

勁寫實呀！

屋企同呀麻同住
真係好有感觸
依家呀麻就不停鬧ali同馬壯
唉 窮人真慘 寄人籬下日日睇面色做人

ali個樣真係比人低估 好撚靚呀屌

睇都覺得煩 有生過嘅人應該會幾大共鳴

好好睇
Ali未做人呀媽 但都幾入戲

問題在Ali既語氣係偏向話老母咁做會害死個女咁，咪扯火囉

如果語氣好番少少咪冇野囉
大家都緊張個BB，係老人方法同新時代方法唔同啫

想俾ali西面

邊撚個低估佢呀

TL

ali好撚煩
自己湊唔掂又唔俾人湊
做乜唔請陪月

睇都覺得燥 仲要隔住部電視都feel到馬壯好慘

個醫生靚過alin好多

其實馬壯就算做返馬壯都幾搞笑

有冇cap到 bu...ja 嗰吓

係個婆婆自己講晦氣說話為自己平反
佢話好心冇好報wo

港女做老母真係好恐怖
成隻怪獸咁 屌

仲有誇呢

馬壯好老公

成個TL咁

自己飲redbull唔訓教照顧bb
咁叫好心？你自己好心做壞事就話尻ali
ali又奉旨比你話？
比個做錯先啊？
老母大曬？

現實點會有馬壯呢d老公
港女睇到呢套劇肯定又哦佢側邊果個

中出ali

好正

嘩 內射ali

馬壯正仆街

做做下除套正仆街

我老母睇上癮
係咁數老豆
嗰時都無咁好對佢

中了再說

我都想

有冇巴打偷飲過人奶

好撚正

個鎖骨

又要打丁

好撚淫

老人家飲redbull真係搵命搏

內射

原來要用套咁慘

點解唔食藥

馬壯咁靚仔
我都想比佢插

你咁講
你老母拎曬d錢去賭輸曬
然後同你講，我為你好
咁得唔得啊？又係咪又唔比罵老母啊？
又係咪又係老母岩啊？
柒頭

流口水咁嘅樣

引清兵入關

馬壯好似陳錦雄

除套

ALI 咁靚女
係人都想插

Ali真係靚仔 依家佢急起直追 黃翠如都就黎比佢收皮

馬壯正仆街
啱啱中出ali又咀衛蘭

睇TVB劇竟然有得打J

翠如都岩？

幅圖真係冇得輸

其實盧苑茵而家成個小鳳姐咁

扑扑下除套仲中岀都幾衰
不過我鍾意

黃翠如唔好再提
戲又差又醜樣

老豆又令我輸好多錢

脆魚啲戲有好過咩?

翠如差ail幾皮喇
訓撚醒未

真係會知除左架咩？

話ali罵老母係錯既人真係唔識分是非黑白

爸爸唔好唔要我

我意思係依家ali 演戲愈黎愈好 黃翠如都就黎企歪

有冇人呀壯個頭有個印成集都未散

呢套野唔係ail做 個女主比人屌撚到仆街喇

Shake and Dip

條女話個感覺差好遠

黃翠如收皮好耐啦
戲屎到仆街

我自己睇個段戲既感覺就係Ali覺得婆婆佢飲狂牛唔訓湊孫會害死個B

但婆婆就覺得明明你自己搞唔掂佢唔顧自己都幫你湊好個B結果換黎俾佢屌自己話會害死個B，個個佢既乖孫黎，錫都黎唔切啦仲害

所以我覺得如果Ali一開始切入點就係關心阿媽身體，唔想佢太操勞，咁會好啲，如果咁樣陳秀珠都發脾氣既，咁先叫廢老

冷撚靜d啦
黃翠如咁比無線捧 依家多左ali 佢無得獨大

其實點解唔請陪月
外人一定要跟你方法湊
唔跟你可以話佢炒佢
但屋企人湊你點會鬧佢

Ali好靚

yes 其實用套套男女雙方都唔太舒服。

未試過
個感覺真係大分別到咁

御用伯母幾時變左麻煩奶奶👵

有冇人發現呀壯個頭有個印成集都未散

讚住黎罵

其實係婆婆一個人既錯
有睇劇既就知道係婆婆爭住照顧bb
點知就飲狂牛
ali話佢咁做會整親自己同bb
咁都唔可以話個老母？
笑到

盧婉茵真係成個奶奶格出哂黎

想飲Ali 甘露

Ali 唔算勁好戲, 但真係每套都有進步, 上套誇世代, 到呢套真係識做戲
翠如 拍咁多套, 一個表情一個樣

笑撚死

好想打盧苑茵

成個tbb得ali carry到
黃智雯都可能得但係佢嗲得無ali咁q

ff

想睇衛蘭泵奶

盧宛茵做奶奶/外母 真係好正

Ali bb

我老母有五成似盧苑茵

雖然同你立場一樣 但你可唔可以出少句聲當幫忙😅

成班媽媽公審

于淼餵奶

于淼？

所以咪話我自己睇個段既感覺係Ali緊個B唔理佢自己囉

我又唔係話唔屌得，但唔怪得陳秀珠火架喎

成日形住大小姐下一秒會發癲

baby condom

我老母100%支持衛蘭

佢係咁屌ali 果d bb理論

C9 condom

雞脾外母衛蘭

咪係 拎翠如比

以前當紅花旦黎架

好想知babycondom果邊啲c9點睇呢套劇

無ali咁靚

呢啲師奶真係痴線

呢班師奶遲早咪他朝君體也相同

第時實恰新抱

可能你年齡真係過左二十
但係你講野真係好煩, 好幼稚

完啦好嗎

電車！

套野真係好寫實 女女大戰99

脷底

Ali做得好好

李佳芯做得好真

字幕錯左

非洲

公平咩！公平咩！

係咪產後抑鬱

公平咩！

Ali有粉絲團瘋狂吹奏護航

套劇d老母全部都仆街黎

盧婉茵呢個奶奶真係世界級

衛蘭佢痴撚左線

奶奶真係豬隊友

我都好撚驚

好癲

衛蘭做得好好

好似逆轉裁判啲劇情

婆媳糾紛係人類古今中外都有的問題

婆媳關係唔掂真係搞死個老公

裝cam真係over咗

Ali好撚on9啊

其實ali唔算港女

好多港媽依家都係咁太緊張

馬壯: 早知當初唔中出

點解劇本咁寫實.. 完全寫到做人媽媽之後有幾不可理喻

呢套戲應該改名

野蠻奶奶靚心抱

女人有個西真係大撚哂

原來湊個b都可以湊到咁痴線

港女真係唔好生b

所有老母都係咁

下ali 嬲好撚正常

衛蘭完全唔識照顧bb

產後抑鬱真係折磨全族

早知如此何必中出

有無人睇完完套野d婆媳分爭之後
對結婚有恐懼？

屌你仲嚟 迫我講既姐 你老母生左你都係仆街嚟

早知今日，何必中出

馬壯好靚仔

馬壯真係perfect池

調查吓
如果ali現實真係咁撚難頂
仲有冇人想娶佢

Ali同馬壯都做得好

好想要馬壯呢d老公呀

我可以

same as u lor
你逼我講既

一早請陪月咪冇事囉

Ali勁在佢係劇好港女，但都唔會令人覺得佢真人都係咁

馬壯真係幾好，捱左咁耐都冇發過脾氣

緊係娶啦 到時邊個唔係咁難頂吖

淫➕👅

姚嘉妮好撚正 條腿

Ok

前題係只限ali

又多個愛回家人

姚嘉莉

少年你太年輕了

d人真係會講比工人知ip cam位置?

姚嘉妮做陪月好易做埋陪訓架wor

Ali下集又喊

世人仲有幾多人做到馬壯咁

大嫂

Ali真係成個媽媽格入哂戲

d人咁愛圖家班底

佢不嬲都好靚

誇張少少既

正常都要講既

姚嘉妮成4張仲要做mk妹?

唔係喎 我覺得佢係做返自己
佢只係唔多貪錢既港女姐 咁耐都唔飛果個男朋友

個cam要影全屋既話應該幾易發現

好似

KFC巴

如果陳法拉做女主角

應該都入屋

ali吹奏團dismissed
讚多幾句聽日繼續

Ali 同 姚嘉妮

其實係產後性情易波動，好難搞

下集可以開始打J

重有霞姐

我覺的其實佢男朋友正喎，好有才華

就係資訊太發達攪到好多新手媽咪產後抑鬱

個B 再大D, 父母就會進化成怪獸家長

但佢把聲好尖

雖然姚嘉妮好好J，不過有Ali在場就唔需要J佢

有冇睇都市閒情架？ 對腳正到

Ali喊戲好可愛

中出法拉

日日都J到虛脱啦喎

痴撚線完全唔似生過b

差過 Ali 好多

陳法拉個樣太貴氣
佢做唔係好夾

Ali真係好撚正

ali拿捏d角色幾好

Ali依家呢個樣就幾順眼
初初學是學非時見過佢真人，好厚粉好重雞味

佢係咪拍親劇都係暑假上
上次男臣又係

應該會留一個係佢唔知既
不過如果唔係出咩大問題，一般都唔會點check既我覺得，好似依家湊B就另計

以前細個婆婆湊大
肚痛飲白花油 撞瘀搽花生油
有無人都係咁

上次唔係呢種Look
今次做後生MK，以佢既年紀，真係得佢Carry到，12000只能做純情女，MK唔到
阿藤同阿田都係唔得，比較合做女強人

咁誇
不過我都係屬於個種“古式”方法湊大
我BB時仲要未飲過人奶(因為冇)

今日有法拉新相

都係咁靚

呢套戲真係加深咗我對bb嘅恐懼
Ali將嗰種神經質做得好好，睇到我都崩潰埋燥埋 做老公真係好慘

麻麻......佢d 口音講廣東話真係好趕客

但係有得睇中出法拉

泵奶法拉

咩口音都抵返

生完真係會咁
睇咩都唔順眼
勁擔心bb 驚其他人對bb唔知做啲咩
我女依家半歲我都係好緊張

明白呢啲情緒好難控制到，但覺得做老公成日受靶好慘
馬壯做完一大輪野老婆都係唔滿意少少讚賞同肯定都無，明明佢都犧牲咗好多，佢都有情緒有壓力，ali可以喊可以發脾氣馬壯只能死忍
仲要夾喺老母同老婆之間慘到痺

無錯，講得岩
馬壯要受咁多氣，甚至最後ali嬲到決定帶埋個女返外家都仲要俾面色佢睇，就係因為馬壯係男人
男人係必要既時候（例如戰爭，係男人上戰場；例如鐵達尼，係女士優先上逃生船男士浸死）就係要被犧牲，而你幾時有唔洗被犧牲既價值呢？答案就係呢個女人係你老母既時候。
所以你可以見到明明間屋係奶奶既，但個ali老母就可以係果度佔有一間房，馬壯老母就黎下都唔多歡喜，個孫明明就係兩家人既血脈，但係ali老母就湊得，馬壯老母就掂下都想殺咗你。

其實再退一步講，係你結婚要買樓/搵樓租果陣已經係要揀個近女家既單位。

好有道理
真係婆婆幫手多d，奶奶做咩媳婦都睇唔過眼
但自己阿媽佢地會聽

留名睇Ali喊

呢套真係好寫實， 頂開完刀落床真係痛到hihi, 直唔到條腰， 真係成個喪屍咁

bingo, 所以女人都唔想自己bb痴99 多話痴自己， 就算痴都要痴婆婆多d啦

ali粉絲吹奏團埋位喇喂

做啦

除定褲等j姚冬月

有冇人覺得首主題曲真係好難聽
又係玩改編慢版、假sweet陪著你走嗰啲煩膠feel

今晚要dl套冬月av打十次j

佢生過子仁子妮架

淫撚到呢

臭雞個老婆好正

Ali好qq

馬壯點頂

粒lin 啜傷左

想幫ali搽

雙飛啦屌

朗朗

首歌好正

痴撚線 咁撚淫

AV劇情

冬月楓

好撚正阿

做咩ali黑咗咁多

冬月正alin好能多
又長腿又人妻

留名

好撚on9

姚嘉妮其實係好人

姚嘉莉 nba地帶feel

呢下真係忍唔到
盧婉茵真係好仆街

唔知會唔會有嘉妮腳板睇呢

姚嘉妮

對腳仲係咁正

BB唔食得蜂蜜架

一睇佢就諗起個兩個男主持 嘉諾同個

善解人意姚嘉妮正評
港女怪獸家長ali負評

2揀1

睇到好嬲 個奶奶點可以俾蜜糖佢食架
頂 冇腦當自己叻

42吋

姚嘉妮係咁食死貓驚ali 嬲

Why not both

冚家都麻鬼煩

madam lo cls

套戲正常既得馬壯同朗朗

現實有冬月咁既陪月...
唔知D老公會唔會忍唔住做錯事..

盧苑茵呢啲奶奶真係痴鳩線
你唔鍾意個新抱
都唔好揾個b黎較飛丫

我仲以為姚嘉妮係去搞亂檔
睇睇下似係膠嘅好人一個

以前聽人講擇偶條件要睇埋人地阿爸阿媽咩性格覺得好癲好痴線好冇logic
而家睇完simulation就明晒
有得揀一定要揀埋外父外母

奶奶做埋d膠野
做阿媽o既唔嬲就假

好似saw

做咩講日文

一講日文就好AV FEEL

Ali講日文

馬壯最後都執左屍

厹

想溝佢姐

識女原來咁易
連登毒撚學野啦

估佢係日本人但用中文同佢講叫佢抖下

放條x入去

唔俾人哋執自己獨食

John ma英文

D英文

d美文仲差過鍾立文

Ali好靚呢個look

比人攪完咁

John ma堂堂律師啲英文

咁就食左

靚到

認真？ 除套中出ali 都叫認真

Ali正到

屌，射ed

你個名

嘩 屌

正撚到

FF

屌假

呢間西餐廳個經理啲英文

硬咗

理想與現實

現實同理想

多謝KFC巴打

ali個加拿大

老公

臭雞

呢個老公真係唔話得

仲講上年

就係上年你搞出左個大頭佛

屌 吹波仔

KFC巴完咗可唔可以整張GIF

呢下笑左

套戲啲鏡頭係咪導演為左自我滿足而拍

盡情污辱我吧

痴撚線

ali要人吹

好黐線

吹波仔

賣酒唔俾掂酒

吹波仔笑死

好黑人憎

賣酒？

叫個警察唔好捉賊

老公爽一下既結果

alin好on9
港女

Ali好撚正

奶奶真係好仆街

警察自己都係賊啦

ali其實係咪真係有產後抑鬱？

做左阿媽真係敏感99

johnma偷食姚冬月好過
alin咁撚煩閪

呢套幾好笑
Ali 做得唔差

姚嘉妮個仔點忍阿

KFC GOD

Madam lo好難頂

係，真係廿四考

好憎依個阿媽

最緊要ali又配合得好enjoy好投入

唔怪得知要除套

自己個孫一d都唔緊

嘩...ali淫到

好驚第時個奶奶都係咁

Madam Lo太大而化之啦掛，你個孫黎架喎

Ali 佢地上年唔係應該住緊開放式個個屋企咩？

Cls 正到

John ma ff個老婆會咁樣迎接佢

我諗佢係幻想緊今年都咁玩，唔係諗上年既事

好擔心允豬

見到咁真係套都唔得閒帶啦

姚冬月冇波得來幾正

呢個陪月員其實好勁

有親madam lo嘅場面都好鳩

現實真係有咁既奶奶

馬壯𥄫實

膠膠地，但好識做人，又識分輕重

John Ma應該係近年慘情既男主角

調查下， 連登仔遲d做唔做到馬壯咁24 孝老公/爸爸

感覺上佢地似姐弟

自爆到咁

又食夏文汐又食Ali 都慘情

Ali醒到

ali對john ma 一啖沙糖十啖屎

鬼拍後尾枕

允豬會死ga

Ali 允豬

好慘

Ali啲戲進步左好多

產後抑鬱好撚嚴重

神之馬壯

草菅人命

艷福不少，但上套就絕症、今次就左右做人難，真係無福消受

冇都變到有

港女媽咪

其實葉允豬好聽過叫葉允

真係好睇演員

你搵香香個啲咁嗌 可能變笑片

之前仲有套有湯洛雯

擺明就你地迫到佢抑鬱

難得呢個角色可以俾ali carry到接近零負皮
其他任何一個女藝人做應該都俾人屌到拆天

個奶奶咁 無抑鬱都變到有啦

姚嘉妮做得幾好

神經緊張產後抑鬱

ali過份緊張....點可能冇事

盧婉茵幾時肯收手

識分輕重...?

真係擺明對人唔對事 我覺得個角色真係好撚煩

人幾家茶禮

見錢開眼

呢套選角選得好，靚媽型老豆

呢個奶奶戀態

Ali淫到

屌姒嘉妮真係好撚正

幫邊邊都會死

鬼頭仔下場

飽飽

起碼真係幫允豬阻隔到郭師奶狼吻同蜜糖攻擊喎

bb版權力的遊戲

收兩家茶禮

咁唔比錢都得啦

收手啦惠蘭

表情好足

梗係幫秀珠激到madam lo紮紮跳啦

姚嘉妮會唔會拎獎呢

和琳

呢個look超正呀

姚嘉妮好撚正

又進步左啦

馬壯真慘，比6條女玩謝

衛蘭係好衰好煩
但ali個角色都真係唔討好
係ali 令到我對佢嘅一切缺點盲目

好鬼正 食兩家茶禮

佢做得好好笑

姚嘉妮好正呀

Ali之後應該正常啲既
無理由一路癲到尾

好好戲 好好笑

三家

又收錢

姚嘉妮>ALI

啲選角好

收錢收到手軟

邊6條

咁姚嘉妮咪收晒錢 野都唔使做

姚嘉妮fat fat la

呢啲係愛回家情節黎

姚嘉妮真係好撚正

呢套野馬壯外遇機率有機多呢

笑死 又收錢

一家贏三家

三家荼禮

姚嘉妮個角色好正

Saw等緊同佢玩遊戲

收曬三家錢乜都唔洗做

真係比人逼出黎

費時同你嘈

三家茶禮

做乜咁黃

Ali勁醒

好撚煩
馬壯好慘

好撚寫實

真係好煩

男人包二奶係有原因既

Ali 做得好好

係咪所有女人生咗都會煩成咁

好體諒ali依個角色 做初生媽媽好慘 煩乜

離婚啦

2 個都好好戲

有樓住都要日日嘈

下一句 離婚啦

呢幕好真實

鬧完交未呀 集集都咁好撚煩

ali好好戲

好撚真

快撚入廠訓啦 好撚噪

睇到好肉緊

因為係佢老母

個奶奶好撚煩呀

Ali呢套做得好好

粒lin

呢d奶奶真係遲撚線

係囉 進步神速

好自然

馬壯個角色又真係好左右做人難

個醫生睇過ali粒lin

痴線岩岩場戲又寫實又好戲

Ali d戲進步得咁快
好過翠如bb好多

真係做得勁好依場
JOHN MA差咁D
但係ALI真係做到依個感覺

又喊

呢幕兩個都做得好好

痴撚線，真人真係會咁？

Ali真係tvb現役最好演技既女演員

喊到阿旺咁

佢老母真係仆街黎

ali真係演得好好

有無人同情馬壯？

睇到好心up

好嘈

我個馬壯 發撚左癲啦

最撚慘John ma

一樣

好煩日日嘈交 然後喊
仲垃圾過溏心

其實無時無刻比人用cam睇住好難唔癲
唔好話奶奶 自己呀媽都係咁話啦

神之馬壯 都頂唔順

救命 睇到都覺辛苦

除套吖嗱，抵死

Ali進步神速 真係超好戲

馬壯快d搵高ling開 心下

馬壯係好老公好仔好女婿

個b cute到

馬壯黑化

好好笑

ALI 呢套如果早少少播 一定伶視后

痴撚線 番到屋企仲要比人監視

真啊 仲要個女係自己生
樣樣管住晒都唔撚得 俾人話有病

好得意

呢套都幾真實 初初以為膠劇睇睇下又幾好睇

頭先個幕好笑又好真實

翠如完全唔係佢果皮

呢D角色投票班大媽唔會中意

好爸爸

睇ali真心覺得好撚慘

馬壯唔膠嗰時都幾好戲

睇到好心痛, Ali bb

允豬豬

呢首bgm係咩？

有 我係馬壯我都癲

奶奶同外母呢兩種生物好撚恐怖

又幾好睇喎

馬壯好撚慘

慘撚到

純屬意外

又有新圖用

又有馬壯咆哮cap圖

其實生完個B咁緊張同情緒失控都好正常既,畢竟十月懷胎生出黎

潛力圖

我就係上帝

佢陪月陪到個名都改埋

馬壯呀媽好撚癡線

睇到眼濕濕

黃坐月

叫坐月

首主題曲好撚煩膠

有d over左

開始鬼剃頭

又叫

叫個下好熟口面

Thx

個奶奶真係痴撚線

個主題曲好撚難聽

對住果咁嘅奶奶，唔痴線都幾難

馬壯老母好衰

真係靠害

預告 笑撚死

做乜鳩

一戴一露

木偶妹

john ma癲咗

馬壯真係癲左

係咪寫實？有無過來人講下。。。。

翠如係得第一套心路GPS好少少，因為個角色戲路開正佢果飯，傻更更咁
之後d角色有少少要求佢完全做唔掂

寫真到仆街

用有了你 純音樂 重好

到個男有產後抑鬱

暴走啦

痴撚左線啦終於
飲啦

我都係，黎諾懿好慘夾係中間，壓力爆煲都唔知會點

ali恥笑

馬壯戴bra

屌 癲左

你生過仔未，好真實就真

扮餵奶

笑死 剪bra

我鄧ali慘

傻撚左
最慘都係個男人

Ali個bra

我有個 friend 買左樓，但外父外母都有鎖匙，得閒幫手湊 b
但仆街嘅事就嚟，就喺襯兩公婆返工問都無問就招呼客人探 b，鬧撚到仆街

Ali同馬壯都好慘，真係feel到壓力好大

有小朋友就知呢套野好到肉

呢幕我全家笑到癲

推到神劇

無錯

其實男人夾係中間，啲壓力係無人知
因為問題嘅 root cause 都係女人到

都好真下，有八成以上，當然間中有一兩個位放大左。

利申，過來人